港島和理非遊行即上金融時報

好多 post 都話和理非唔好去港島又話要18區開花。事實話你知係即上金融時報頭版。
林鄭政府其實好怕呢啲國際新聞，因為呢啲先真係會令外國政府做嘢。

尋日同今日勁多 post話和理非唔好出港島都係咁嘅原因。和理非人數喺呢啲地方係發揮到最大威力。

相反，如果喺18區同勇武一齊，一來行得慢阻住哂，二來拉到就可以告暴動。

依家和理非出得港島，都預咗食 tg，預咗有可能拉非法集結。所以和勇要分開爬山，各自努力!

利申:全家三代和理非

Agger 之前反送中幾百萬人會迫到林奠回應
而家回應都唔洗 譴責就得 成功shift focus 落暴力

push

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

所以我咪話大家唔好開花住，等交通暢順比和理友入港島, 你地又唔信又話我分化

代價係無數手足被捕

你咁講 101車拉左好多啦.. 有邊次唔拉人

tui

手足用雙腳換番黎既頭條

十一遍地開花上頭條你又唔講
十四遍地開花又上頭條你又唔講
屌你老母真係和理非三代想水晒啲手足入港島比人拉先安樂

拉左好多人tim 上報紙好好威呀

忍耐, 告唔入, 放心

應該耐唔耐一次和理非

好威威喎
成班手足比人拉撚咗啦

其實港島遊完就散,唔會咁多人被捕,講明和理非仲RB

一定唔可以再出港島遊行，啲狗最希望我哋去， 方便佢哋捉人。

上國際頭條對政府都冇用， 一定要18區開花

Push

國際noise好重要，香港唔係封鎖國，仲要同其他地方做生意

今日NHK 7點新聞乜都冇講

間唔中一次ok既

間唔中一次畀人圍捕都ok嘅收皮啦弱智仔

專注18區開花

你真係睇下內文講咩，101，104頭條講嘅係 violence escalate暴力升級，818同今日講嘅係 peaceful defiance。國際上係好大分別。

今日上得街嘅和理非都明知預咗非法集結有覺悟，但起碼有個目的知由邊度行去邊度。喺18區好多係裝修圍狗屋，和理非又唔知可以做咩。

美國都有分 Rosa Park，MLK同 Malcolm X，3種方式都重要，都要同時進行。唔好執著一定要一種方法，分自爬山好嗎?